我哋一齊製造白色恐怖比五毛

推

屌 張圖我覺得似假膠

掂喎

不要說推
說：
816㩒錢 816遮打見 818維園見

Push

不要說推、push
說：
816㩒錢 816遮打見 818維園見

push

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

9527

pushhhhh

Pish

816㩒錢 816遮打見 818維園見

推816 817 818

Dm 咗好多5毛，等睇佢哋點覆

哎呀，有一個五毛負評左我

係大陸用vpn已經有人俾人拉過 有新聞可參考 有埋罪名

返大陸公安檢查相片
只要部手機入勁多基佬搞基屌屎忽既相，中間夾D疑似發夢既相，公安為左抽出呢D相仔細檢查，就會被迫1張1張睇哂所有基佬搞基屌屎忽既相
如果一個公安一日要檢查100人，佢要睇200張相，即係呢個公安一日要睇2萬張基佬相
一個公安一個月就要睇成52萬張屌屎忽相，佢唔基都會變基

頭先翻譯，錯字

拒捕？

yes

要用殘體呀！唔係點信您

改一改後面，更加似d

ching，睇清楚啲啦

有趣

我講緊您成功嚇走3毛果張圖btw您有留意到就得啦

唔係我嚇架

睇文啦

留名等成效

建議下次出呢啲post用英文，廢事d五毛識破

推！

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

英文咪仲kam

成萬個會唔會太多，我指編號

其實有機會某啲大陸人喺香港居住所以有機會被人識穿？

816 818

有冇收獲睇下
有冇更多人成功嚇到佢地

大家follow番大家啦

JianKung_003

This？我廢使有鬼

🤣🤣

笑撚死

我玩左半日啦

721 811

同佢玩

搵另一個acc 一個鐘後同佢講 47小時

9527

笑撚死我

屌，連登打字有bug，食晒我成行字字

謝巴打，一出立即大陸狗立即del post

您好，我是中华人民共和国国家安全局网络安全小组第 9767号警员，侦测到您正在使用非法定信道进行国际联网。根据《中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定》（下称《暂行规定》）第六条，「计算机信息网络直接进行国际联网，必须使用邮电部国家公用电信网提供的国际出入口信道。任何单位和个人不得自行建立或者使用其他信道进行国际联网」，并且您已涉及发佈不法言论。此举已经触犯“煽动颠复国家政权罪”及“间谍罪” ，您有48小时时间向户口所在地公安局信息办自首否则将会以拒捕将您行政拘留15天，请立即配合国家安全调查。

Foto?

Good
我又跟風

扮AI program

對唔住巴打，借一借你先

執法證

你諗番起我地平時搵狗問委任證個陣人地點答
你就識點回佢地

唔使答 扮AI 如果佢再覆 就“如有任何查詢，請...”果d

睇嚟個個都比嘅資訊都唔錯，等我再等多幾頁，開post整合你地傑作先先

記得VPN

Blk左你咋？

👍🏻👍🏻

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

正

laugh die

正 識玩

好

以後youtube live fb都可以用

[url][/url]